入 LIHKG E5 數格大家庭

另一家用文書機 分享

主要 VM 做NAS+RDP+PLEX Server

MB: X10DRC-LN4+, 24dimm, LSI3108 onboard - Ama 太平, 手多由呢到開始
CPU: Xeon E5 2683 v3 x 2 - TB
RAM: 3* 32GB DDR4 2133 ECC REG x 4 (128G) - eBay
NAS DISK: TOSHIBA 3T x 6, SSD 128G x 2 (RAIDZ2) - 舊件
ESXI DISK: 480G x 2 (RAID0) - Ama
CASE: SC745, 1200W - Taobao
Cooler: 2 * Hyper 212X - TB
Add-On Cards: DELL H330 - TB (HBA Passthrough to vm） "只可用在2012R2 HBA, 不要買來做*nix HBA)
Add-On Cards: DELL H200 - 舊件 (HBA Passthrough to NAS vm)
Add-On Cards: X520 - TB (10G Network)

底板跟機 LSI3108, 2G CACHE 做 ESX Datastore
H200 HBA -> FreeNAS ZFS

好嘈... 買錯 CASE, 但係我不知道有冇共他好選擇... 因是EEATX

MB

CPU

MB

RAM

CASE

OS

同樣2683v3兩粒，8*16 ddr4 recc 2133
但atx板箱同多張1080

好很靜

太好啦............